{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438685152/sangju-max-sangju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530781&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273304&selectedRatePlan=385732235&expediaPropertyId=76177661&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 맥스"
    },
    "text": "常駐マックス (상주 맥스)\n尚州訪問時、尚州マックスでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "尚州マックスでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "尚州マックスではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "尚州マックスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "尚州マックスは24個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要な年齢制限はありますか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、現地の規定に従ってご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内は、宿泊施設に事前に連絡してご確認ください。予約確認メールに連絡先が記載されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "尚州マックスでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "尚州マックスでは、無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定の喫煙区域で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 440
    }
}